香港只差一面香港旗

有歌就要有旗

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

用住呢幅先啦

好中意呢枝旗

仲差埸革命 10月1日

一早有

拎住珍珠嘅獅子：
珍珠代表東方之珠，獅子代表英國，意思感謝英國嘅管治令香港成為東方之珠

五把黃遮砌成洋紫荊圖案：
洋紫荊係香港國花，黃遮紀念為香港獨立建國嘅抗爭者

清國帆船：
象徵香港十分注重海上貿易

城垛：
紀念1941年香港攻防戰同香港獨立戰爭

白藍底色：
白色代表和平、廉潔同正義；藍色代表天空同海洋，象徵自由同主權

點解一定要有花?

好過上面果張

屌足咁耐都仲要開貼整旗 整得旗即係想要獨立啦
咁仲嗌咩五大訴求 直接獨立 咩都攪店啦

靚係幾靚，但係朵花其實冇乜代表性，香港人對市花嘅感覺其實可有可無，除咗讀書會講外，根本冇人會當係象徵。用其他圖案可能好少少

我都覺，我地太先入為主

你覺得冇代表性唔代表其他人冇
正正因為咁呢支旗可以有啲歸屬感
而呢個係冇5粒既紫荊花 所以我覺得唔錯

其實我都係講事實啫，事實上你問一個香港路人區旗上嘅紫荊花有咩深層意思，d人都未必識答。紫荊花只係喺中共底下出咗世22年，點代表有百多年歷史嘅香港？要數都數東方之珠先啦。

利申：97前出世